易鑫雷蛇係唔係繼續持有都係白費心機?

IPO開始持有

左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間，眾安在心口
冇得輸

好醫生呢

10年後再睇

你要問佢地係點去搵錢...

醫生在後欄！

因為已經輸到無晒錢, 無本錢再輸咋下話?

【醫生愛滙控】神秘「大戶醫生」持億萬滙控 月收息120萬 每日開診3小時

周二公佈業績的滙豐控股（005）上世紀一度受股民喜愛，縱然近年股價麻麻，仍然有一群忠實投資者，包括一眾醫生。本報翻查股東名冊發現，不少名醫均持有滙控，例如韋霖、方道生等，連醫務機構亦是粉絲，例如香港醫學會持有20萬股，連養和醫院亦持有93萬股，不過總數仍然不及港島區一名藏身於舊式商廈的神秘「大戶醫生」。

你當藍鼎流㗎？